見到林鄭咁，不如大家真係原諒佢一次喇

殺人不過頭點地

原你老母

收爹啦垃圾

膠人講膠野